地鐵經驗

今日游河，發現最大問題動員力真係不足，雖然知道都係因為好多勇士轉去中環，但今日幾十丁友真係唔夠力，一跌低一話唔舒服就幾個警察同職員夾你走，入面車廂都屌緊你老母，內外夾擊，所以真係要好好組織，起碼分多幾卡，等唔好所有職員夾走你！唔該唔該人啊！

搭地鐵有人話冇用，但係一百萬人上街都唔聽，催淚彈又唔夠擋，癱左地鐵都係一個方法，諗下之前地鐡壞左條線有幾嘈個社會！唔知有冇用但唔做咩用都無！肥肉太多唔小心擋到門好唔好！政府已經唔聽嘅時候你可以做到就做！我冇時間去做教育，但出來唔該準時，一過繁忙時間出唔到嚟地鐵就唔會塞車，今日去到後尾見到好多好多空車就知道件事散水！

多謝巴絲打努力拉住我 令我順利乘車！同埋有無領導人，今日係地鐵幾條友散左大隊😭